[八十八十騰龍超影]一月十六日谷草八場夜馬賽事討論區Il

開定

8080

今晚精彩飛動好揼心
想去馬又被迫害
冇乜信心了
撐一對爪皇 買埋條2X3 WP就算了

6-12 pq!

6-8

same road

三隻

針

zac 拉叔影相

1-6-8-2

熱到

1-8-6-2

隻飛雞頂唔住啊

屌你老母潘頓

常豐裕咁都撻q

屌 中得個位置Q

留名抽1個派100

四千金
有番4倍

團圓豐收jm9

無要常?

Dllm買唔切6號p
1k仲係1k

潘狗投注策略：除左方嘉柏

買左8p無拖潘雷就有

唔買先黎贏 真係好撚on9

LM

Lm

lm

咁都影蠃

CASHED

常豐裕出到

無要1,8 有要常

停 放工抽

me

上次全場得佢放

不過死人田雞唔比隻飛雞放頭 搞到欄都沒埋

屌你老母

ME

影咗
1-8-6-2 出嚟

跪求多重心place

屌 條1-6q 影輸比廢能
潘狗去馬勁撚到

多場

屌隻5無啦啦外閃
6連Q都冇

有冇人望到歐洲巨星跑第幾
跑跑下唔見左佢

阿拉，慘
俾隻勁飛聖外閃頂到出啤酒園

我

勁

12吸左好多飛..本身仲熱

玩埋依場唔玩了

我屌 爪皇連P都冇埋
頓狗呢場又返黎做乜閪.....

買8無拖潘雷好心up

搵個好人

我呀智孝

呀拉應該贏 轉灣果下慘

我了

1》6 10
收返條c

四千金

+1

平時頂得人多

無俾勁飛聖頂到咁出，一早就過晒

我自己買廢能都唔明佢點影贏

係 如果無頂應該第一 就係輸果度蝕左少少

雷神比隻勁飛勁頂咗出去, 唔係贏咗.

中pq都有得派咁好人

真好彩

兩個大師父都有心機跑

早幾場拖佢地就無
唔拖就跑出

頂自己人

爪皇轟天 次次一出頭就怕馬縮

幻影飛鷹 好撚失望 位置都上唔到

有冇買到8 Place最後？

我達輝煌星先係功架

仲諗住6，8一q番

信下標題馬8080 P
鳩買賭運

你樣衰lo 6+1頭

無法, 隻勁飛勁頂住

你個名

大佬彪下場要咩

點呀事後狗

玩多240算……留返1K離場 勇狗同飛雞輸唔小

垃圾俊成鳩日掛住騎呀kit 記閪得點騎馬咩

買唔切..用上網睇電視..
抵撚死唉

巴西蘇 谷草 短途
不了

功你老味

爪皇好廢

我係醫生,得我幫人驗

12,1,4,10互串 再加李寶利小注p

明明拉叔彈幾隻好馬比佢，咁樣頂人

留名

最後一棍 1 4 10

自己搵黎睇啦傻閪

都諗住佢出到黎過埋飛鷹就掂
點知最後P都冇 連飛鷹都過唔到
唯一解釋 可能田1400/泥1650最先岩佢.....
隻馬好似唔夠爆炸力 出左黎就變均速

唔識扮識..笑死

極速駿馬gogogo

不過咁樣睇黎壓完地仲好追左……玩後上馬安全d

Lm, win多d

今場要邊隻後上

唔關事...
個跑道闊..你見無咩馬塞

係咁勁就出水啦 洗撚事後咩

唔講咁多 撐13少

正本雄心

出你老味

搏一搏形勢
希望唔會太利追

好 正本雄心 我就挑你機

屌緊事後狗

無7無錢收
潘系方沈高全線出擊 逢關過關 蔡神一蚊都唔回 點解？

禾道駒

13少跑完又會笑你地做咩買我

淒涼佬一啲飛都無

和諧小子先買

博得太多

和你老味

寶得住

楊明綸on99咁

岩呀 頭四場已經放頭唔掂會散
壓完地仲更加係追
今晚好難玩...

8080點睇？

呢場應該係今年其中一場最好睇既賽事
5條友去馬一齊博

事後狗

垃圾馬 今季完全唔掂等落班

不了

小心田雞今場贏完下場好得威再殺晒

他D馬我不買..情願輪
不過好怪..他騎功差..但算多馬騎
可能用沙拉以馬換馬

Lm我頓今次發揮

又 money cashed lol

潘頓騎王仲有1.33 送錢

正本雄心PLACE

剛剛2.15 買左2K

呢隻都爆我真係唔識睇馬了

巴打今日咩情況

等和諧小子先撐

發財寶……5檔1400落1200谷草 仲咁冷又輕磅搏得過

話得事重插w

今晚個地夠哂快 場場都放到尾灣都頂唔住

等你老母做雞會唔會快D?

入局，人緣好

我今晚好唔順手 黑閪
已經針左150蚊 唔買了
等埋條爪皇過關嘅烈焰WP算...

事後狗都屌人

佢今季d表現真係冇得睇

今場咁多隻放馬 鬥燒利後上

正本？

寶得住W

幻影同爪皇呢兩隻以今晚跟前嘅都散哂黎講
輸少少已經好好
睇返飛動跟咁快都只係輸5個半已經算好
萬馬輸21 萬事14
飛動下場繼續跟 唔係水馬黎

屌狗姐
無當過你係人

所以話點都要四千金
淨係屈四班落班Place好難走得甩

無物馬騎

有無人要愛馬劍

難得機會 真係

搏埋佢

同路呀巴打 祝贏

李寶利，上

上次極速駿馬全晚不利1檔內欄贏
今日不利放會唔會又爆

外國賽績唔錯 但長途馬

有 拖左潘雷

有無重心p

搵腳

頓方今日兩隻都大熱包尾
真係咪搞了

/ R 6 帆哥兒 / 18 / 1 1 0 0 0 / 一笑傾城 / 9
/ R 6 禾道駒 / 12 / 1 0 0 0 1 / 最後一次想念着你 / 13

依場唔係好值得買

搏冷 呢場得呢隻抵搏

巴打迷肥迷到咁

5，6，7，8 四連環

正本18倍

咩料

3 11 12

冷腳3 5 8

唔值得買你都知呀?
要點先值得買呀? 傻西

話得事點解咁熱

我中意埋隻4
就咁買

同意, 好難揀

識馬

李寶利肥鬼又開餐

帆哥兒重注

講一講
冇咗一半

7，8 一對

跟10蚊試下先

愛馬劍
田草1400級數過嚟谷草1200

八十八十
季初重贏緊 今場有賠率

寶得住
試閘肯追

利申 冇買

出飛啦...口水佬

想買田雞 遲左買

田雞

又做愛Q

做愛?

你終於知喇

Ericsen 犀利

好叻叻...李寶利

傻西

明知放頭都無運行仲放

屌你老母潘頓又唔去

中，7-12

做愛Q

利敬國

話得事唔敢買win
買左10000 place
送錢

帆哥兒(不孝子)

頓咁都無第三
最後幾步

追番第六

禾道駒幾屈下

田雞飛左去邊

收錢手足

董事馬要交代啦，上場都無跑過

潘最尾做乜撚嘢？
屌你比個p都好呀

放頭真係死哂
都話方頓今日冇
三隻大熱一個P都冇

外父咁外

上次推都無推仲跟貼頭馬，無可能唔買

估唔到隻馬仲有 搏極都有

柒俊今場好搏wo

贏硬既馬都怕 合拍威龍仲有機會

可惜搭田雞

潘頓精彩到

佢不孝啲
定如沐春風 仲有興爾

痴線... 迫死隻旺鋪大師

又莫三寶？

跑咩？

Wa！隻愛馬劍Place打劫到呢

跟左

7 10 12

潘狗

賭馬真係唔敢大注win

下下三疊都咁衝得

方潘強陣仲未有位置

有加速板咁

我買7w都比自己隻次選嚇到震一震
禾道駒超緊10分up

會唔會尾場用絕招回馬槍

尾場要承你所願

唔奇

係呀，買win練心臟，不了

隻禾道駒真係估佢唔到

三寶叫緊 騰龍超影 好得威
合拍威龍 龍之星

冇嘢呀？又咁冷？

一齊贏！ 今晚好順 但希望後面唔好中正

李寶利大熱

寶利去唔去馬

搵次排入面贏得

李寶利似去馬

西利

潘狗17倍去馬啦

寶利個隻跌左50磅喎
真係唔敢要

巴打有無重心p

撐下十三

今場要田雞？

今場咁多馬放

大潘要去馬了

問鼎高峰不了

潘狗要去馬了

根本唔洗睇放果隻

小鳥重磅掂唔掂

今日放頭都睇低一線喇

用田雞做膽

重心就無 7場小鳥敖翔隔晚異常重飛，但場地似乎非常不利，只好熱選雷神
8場強強強對決 冷選揀得落手得10 8

Btw 我想殺左潘頓 提下大彩池真係唔可以慳注

尾場仲有一隻.......

盡開顏
文家良想食

方狗

好得威

成才22倍
盡開顏23倍
威武再現45倍....

手痕好想買

R7 10
現場朋友比，試試

成才、開心歡星同佢都出奇地冷

成才上次證明左係唔夠盡開顏跑啦
宜加開顏李寶利換SO神
唔係唔要呀?

潘史兩隻咁冷

潘頭先有5.5

和諧小子係咪無人要

唔得閒睇馬
放低兩條飛睇吓有無運先

今場咁多惡馬，魅力星星唔值咁熱

10號p ok?

9,10
夠冷

好得威定佢

騰龍駒更加唔值

仲要放頭走

10號比個位置我好嗎

驚潘狗玩野

所以呢場想搏冷馬剷入來

咁睇埋配搭我都係鐘意開顏多啲嘅
但威武44倍又真係太冷
呢隻跑谷草應該真係好叻 冇失過頭4

利敬國跑好d得唔得

成才

4 7

10號得唔得

潘win
潘蔡q

冇人要2？

潘雷派錢?

盡開顏

我要咗

照計係等佢地走先

達

4 12 1 2

盡開顏
今晚放頭輸到咁真係買後追著數

騰龍超影wp

同路
都係買後上好

2>1 3

4號咁熱做乜鳩

呢場難搞

Jenny仲要四隻放頭...諗唔明咩思路

10

唔賭咪得
少注

4大慢閘

慢閘

獨贏 7 場 8 好得威 $50

$50.00

跑咩

笑左

爽

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

中9、10

估到你啦
咁熱真係on99

多謝巴打

開心歡星頂死隻4

開心歡星終於追到你啦

蝕咗餐老麥
但又幾緊張

嗰位現場朋友

無跟到隻10呀羅富齊巴打

內欄又全軍覆沒

潘狗去馬（失敗）

中q

諗爆頭都唔明4號d飛點解會咁硬

出閘先綠燈

差小小中大冷PQ鐵三角

8-9qp

我個100蚊潘win

牙國又殺潘狗一隻

李寶利大熱門
笑撚死人

潘狗真係冷去

cls

呢條4重彩好分了

Poli真係笑死人

就係開果2隻綠格...唔係做既都冇人信

屌sai咗隻10 ，冇腳

利敬國終於識睇谷草說明書

又利國偉

今晚開456 879 789

多謝兩位 成功回血

標題馬去左邊

肯定成班馬會呀叔見大熱就買

係得今日
有幾何咁利追

成才 盡開顏 威武再現
三隻想要嘅冷門
跑第4 5 6....

新nigga唔駛驚續唔到牌啦

合拍威龍黎了 最後一場點都買佢

今場跑啱晒 食埋跑道形勢
抵讚！

10 9 8 11

利國偉勁到

呢場8 9 10 11

收$18600

4447
連贏位置Ｑ
連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
7 場 9 問鼎高峰拖 4 騰龍駒 +
8 好得威 + 10 開心歡星 +
12 魅力星星 $150

老苗去左馬嘛

9 10 Q 995

潘狗真係唔係方仔就全去馬

有冇人有水
豬剩100 想回本

屌 本來揀左 9 10，見D飛唔對路冇買，原來出閘果下先一野打到著綠格

今場啲跟前又番到來...點撚樣賭

屌禁遲左 我買唔到

華哥: 合埋眼買利國偉

潘頓真係世界仔

9000幾蚊呀 這些機會...

4號大超班咁輸，李寶利你好撚野

9,10 搞掂

尾場比我上埋車丫
呀國今日咁順
爪皇烈焰

一開波和諧小子做架兩，唔係潘win 得

哂左你隻10 隻膽死左

好耐無中過近1000蚊q

唔洗派喇 仲有冇朋友tips? 今日負數

潘頓其他馬都有騎過 佢揀得依隻姐係有信心去馬

霍老唔掂....跑親都第5收錢

朋友去左收錢

4號膽？

騰龍駒下場換人了

比田雞隊爆左條鐵三角

呀國今日咁勇 連殺兩場

呀國兜巴星潘狗，怨怨相報何時了

下場跟實羅富齊巴打

今日呀國覺醒
有冇得救起埋佢呀

我用雷做膽 潘次選
三寶六環全部係佢地 比呀國殺哂

再俾多場回血

老苗: 雪櫃又可以放多件

唔似會開大次熱Q咁順灘

承你所願

VAR?12M?

呀國30倍騎王 有冇機

尾場國.唔出奇

有次跟佢P 都執唔少
今場睇唔到

羅富巴請出手！

佢要頭2名 仲要潘要得3或唔上名先得

掛住賭馬唔記得睇泡菜對支那添

2號無p 田雞騎王啦 跪求

Me too

唉

羅富巴D冷野幾準

收到

勇勝神駒e隻馬....入到位置都偷笑 試閘完全沒進展 除非隻馬食左藥姐唔係都沒咩機會

合拍威龍個P有20蚊

22喇

7-8qpq算 輸埋打個和

P好了

隻7咩事

悅目星光

？

爆完冷，呢場2 3 7冇得傾

冷膽9 10 睇好邊隻

龍之星爆

支持下11啦

9

雷狗仲有冇機會騎王？

支那

支持爪皇

人手巨額

我都係龍之星，上場都追得近，今次何妖1檔

4倍買左田泰安騎師王， 點對沖好？

2 7 12 6

獨贏 跑馬地 星期三
第8場 獨贏
7 紅運發財

$ 50.00 $ 50.00

蘇輝x利國偉

強國目前只係輸兩球，太牛b了

我都睇中 但對手幾勁

今日內疊冇運行 下次再算

合拍威龍要生性

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

又係義喬 carry

Son

SON

/ R 8 綠色有運 / 24 / 2 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 8 綠色有運 / 12 / 1 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜 / 13

有SON既韓國仲買中國

合拍威龍靚

羅巴出手未

紅運發財臨場打針贏硬

有神鋒都已經屌打

cls 36蚊

數緊錢?

8

2 3 單Q 唔中搵返我

柯煙了

同路了 ALLIN P先

買早左 要左2-3-7

7-8qpq

大家要集氣

無人要10

集你個氣

打劫了

有！

小注

瓜皇！

我龍大熱開跑了

3號憑咩呀 on99

明月光!!

1000蚊小注

憑你呢句

係

今日無贏無輸

原來唔係淨係得我咁諗
呢隻馬真係嚴重被人低估

蔡明紹+高伯新

屌 針

7P
穩過抬炸彈

all in了

針了 仆街又燈

點樣比人低估?
有無詳細分析?

我既小注係$10

唔好呀

呀國加油呀
贏多場啦

3-4 8 今日最後一注

最後補左注 7-8 qqp

上啊！爪！

4

一定要追返條數呀

12 WP

全場得佢一隻馬可以快放
仲要內檔

屎仔生性啦

2 D飛好有信心喎

潘狗個名無信心

方狗抵死啦

仆街啦你

龍之星
咩料

你真係好撚燈 燈到隻一檔爆左出黎

何妖

捉撚到龍之星都無用

龍之星

5 2 11 3

中呀！ 龍之星！
華將一哥！

屌 all in左承你所願

bill哥好嘢

Cls

合拍威龍唔好再遲D

你好

屌你老母巴西龜騎到on99咁樣 片黎片去 又留到後一後 搞到今日又係回到基本步沒嬴過錢

谷草輸撚死人劇本
熱門馬跑錯哂

點捉

方狗真係多行不義必自斃

好野，得翻100
燈既死全家

點解無人支持下隻11

搞到我自己都無買
2揀1 要左 承你所願

莫雷拉 大仆街

有彪哥無窮人

廢老要有錢返屋企都唔容易 整呢兩隻出黎

龍乜撚之星
On99 cls

屌 三寶中龍之星

呢隻捉唔到
服咗威哥何妖

11唔係咁放法贏左啦

中

長追擇使

仆街 三寶斷中間

好心痛 冷到仆街

咁樣爆冷法

3號唔係咁跑贏撚左啦

何妖=真華人一哥

蘇神直接大外一氣喇，做乜同隻8爭

捉到隻11唔洗輸

只有輸得更多

威哥不如請何妖做主帥

第八場 9 爪皇烈焰 3 合拍威龍 2 綠色有運 5 龍之星

我條四連....
專頁比嘅四選.....
乜撚野悅目星光呀.......

唉 好痛心 頭3場都嬴錢 之後全部輸哂

龍之星海外二級賽走過第三名
贏三班都唔艷奇

搞撚掂！

龍之星捉到，但合拍同綠色比最後選合拍

連燈無人支持悅目星光

孖寶過8隻都中唔到正獎

留到搶哂口 我覺得佢全程三疊跑照贏 屌佢

好彩何妖去馬，隻馬都好懶下，打開哂都唔去，好彩何妖唔停

賭馬大注，買閪拉先準
買蘇神真係玩尻自己

拖撚左雷西, 好撚心痛

好彩bill gor燈一燈 即刻買龍之星

Bill哥真係世界級

我真心想屌到條仆街死.....拎今日嬴的錢買哂落去 跑第4

彪哥好波

人地唔信我信咪分多啲囉

好彩望望呢度 話龍之星追得近 即刻睇番條片買2-5

呀國場場去
就掉低我一個....
爪皇半路比人頂後左
直路又騎到咁柔... 點姐

跑田草大注賭蘇兆輝唔緊要 谷草就真係玩命
利申：啱啱我都轟咗合拍威龍

我都q膽 w 三寶叫3 5 屌

激到想死....明明隻馬有好心大外一氣咪算 又片出又片入 睇到眼火爆

上幾場都係大外檔殺上黎贏，怕條撚咩

老實講，我無得再反雷神
隻馬係有料到佢，佢每次都交到貨，騎得正路
講正氣佢算係咁

好彩今日中定場Q QP之後收收地手姐

又羊

中左尾場q反cup

見落馬落到咁勁都驚出事，要拉你馬真係唔駛理由

12檔，欄就一定埋唔到，仲好大機會全程3疊，比雷神騎都未必贏啦

希望星期日美麗傳承w有1.5派下錢 今日信錯蘇兆閪同田雞好心痛

1.5太高啦 最多咪1.2.... 位置1.0

我信錯部能同屎桌豐

有1.2都要還神啦 仲1.5

我買得預佢蝕極都贏既....佢留到人馬角力我情願佢走哂比我睇佢有幾多係手

開始睇唔到佢會有輸的一日

告仔：巴基之星係唯一可能

精英大師都會輸啦

去到百五米仲要被人阻

直路飛去啤酒園都贏啦

唔俾隻8號阻，殺過晒喇

人唔笑

我條2-3-5-9 四連177倍.....
合拍又閪跑
爪皇呀國呢場又亂黎
唉 好難賭....

[夏威夷四通八達]一月二十日田草十場賽事討論區I

告仔之前遮打話時時好瓶又話巴基好添啦

欄主圓
頭馬少過其他三倉 天久退左又冇一級馬
仲成日陰鳩馬迷
學乜人叫big4
以後羅富全頂上啦

睇唔到彪哥要佢

呢D邊算練馬師，賭鬼一名，佢女人都係，會員席全部人都知佢地係賭鬼。

尾場，希望釘蘇兆輝個牌

今日四隻所謂強陣得一個P
笑

條友出沒賭場，希望馬會重視

條友拉馬拉到好難睇

今年冇乜贏過

i know that feel

潘狗 型酒杯 帆哥兒
神so 合拍
屌你2件仆街又拉馬

某D人成長於馬圈又爛賭，自細接觸埋D勢力人士，加上鳯凰騎豬，一丘之貉，當日我願意咁跑，可能大家都大棍咗位置